====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Certaines représentations de frontières devenues floues ou en voie de disparaître sont explorées , notamment celles qui concernent les questions hydrauliques , par exemple une côte ou des berges de fleuves érodées , dont les mesures , les formes , les propriétés , les écosystèmes sont modifiés par le temps , montrant combien les éléments peuvent être impermanents et combien le fait de leur attribuer un caractère stable est limité .
Entity Name (Type) :: Certaines (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Certaines (LOC)
Total entitiy counts: 1

